네. 자옥씨.
뭐하세요?
그냥 뭐 앉아있습니다. 나갈까요?
아뇨. 지금 누가 오기로 해서..
아 예..
근데..저..뭐 부탁하나 해도 돼요 선생님?
아 그럼요. 하세요. 뭐예요?
선생님 사무실 비서 그만뒀다 그러셨죠?
아 예. 왜요?
아..제 친구 딸 하나가 회사도 관두고 놀고 있다고 그래서..어디 자리 하나 없냐고 하도 물어봐서요..어차피 비서 구하실거면 한번 만나나 봐주실 수 있나 해서요.
아 무조건 된다고 하세요.
네? 근데 걔가 대학도 못나오고 공불 통 안해서..
친구한테 무조건 된다고 하시라구요. 누구 부탁인데요. 이력서 따로 볼 것도 없이 당연히 합격시켜야죠.
어머, 정말요? 너무 감사해요.
그래도 우리 부사장이랑 다른 직원들 눈도 있고 하니까 내일 최종 면접 때 형식적으로 면접이나 보러 오라고 하세요.
